會唔會有史上最低收視開幕

屌你俄佬對沙特狗，邊撚個睇

唔識波先唔睇

識波

睇西亞狗係雪地度典黎典去拖時間係一種享受

平時唔睇開波見免費台播先睇扮球迷

世界盃呢啲大賽，正常都會睇下嘅

年年都主勝

去到普京地頭就無得玩黑哨

葉旋

世界盃夏天黎 雪乜撚野地

記得俄佬打法幾機動

凍撚死班中東佬踢撚

岩呀

垃圾波先好睇～

識睇一定等睇恐襲

唔識波先會話強強好睇
世界盃除左分組賽最尾一輪
所以強隊都保守到仆街

卡比路打防反果期既俄佬好睇喎

希汀克果期好睇

大把人買依d閪波
買左就會睇架啦